有冇人71唔去遊行

直接去圍仲好 71都仲和理非既話香港就冇救
但又未去到話勇武既

聽日就G20，聽晚煲底見！